[抄登輸咗]高登啲功能真係方便😍

喺高登想用Cap圖回post可以用圖庫功能
至於抄登......搞完一大輪先至up到個Cap圖上嚟 不如咪鬼覆

Opps 睇嚟抄登25仔要搶住返屋企了

好笑過你啲垃圾comment

唔理你了 我返老家享褔先

無人想知

係咪app無
見唔到既⋯⋯

係
但牙joe會一直改善會員體驗
連尼住呢? eh......唔講了

連登狗也不屌